香港人，答應我無論聽日去邊都好，戴返嗰口罩好冇？

要同共產黨講
要同林奠講
咁樣係唔會令到我驚㗎！

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論